跳樓會唔會有痛苦

搞咩

應該會

會 唔好信咩跳到中途已經昏迷

三十幾樓

唔會，去泳池練習下

唔好亂嚟喎 巴打

生命熱線
時間：24小時。語言：廣東話
2382 0000

找啲 跳樓死唔去的人 問吓

No 今晚一齊

波台黎架巴打，起下底先啦

sor冇起底

有位朋友曾經咁樣安慰過我：
「你自殺係無問題，因為每個人總會去到某個位係真係捱唔到落去，但自殺既話就唔好揀跳樓，因為呢樣野係舉手不回，以你既性格，三十樓跳落嚟，你去到二十樓之前應該會後悔，所以由二十樓去到地面之前嗰一刻，你要帶住後悔咁完結你一生....... 食安眠藥又好，燒炭又好，起碼有一刻想反悔既仲來得切」

真心多謝呢個朋友，咬緊牙關捱過左，全靠佢而家已經翻身人生入左另一階段

連帝唔會PIN呢個POST

俾人掉落去嗰啲都唔識郁

快

比跳樓機快幾多？

破哥

清潔阿姐會好痛苦

On99

有信念就去做啦
支持

屌你 10日糧就係到扭計 堅強啦青&斬手

我1日人工邊有690美金咁多

真
如果會昏迷無人玩skydiving la

輸咁少都要跳樓 你條命真係幾唔值錢

呢條真係鄉家祥黎

應該同玩跳樓機差唔多

輸好少姐 我上年玩港股輸左近10萬
返到屋企先可以做世界冠軍
遲早賺返

破產吧（P)

唔會

真
一年幾多人bungy jump

樓主唔allin暴聯？

冇比錢馬會賺好耐

孖展？

你條命都幾唔值錢

希望你係9up

冇 全部正股

唔好呀上嚟呻下就得㗎啦！咁多人係到陪你

點輸咁多

收到風佢隻隻高追

呢個係藝人 唔同level

你既我就支持你快啲跳
不過睇死你做attention seeker

邊個高啲？

頭先SEARCH過 得樓主個POST冇PIN

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

波台另計

想唔辛苦，建議食大量安眠藥

如食完後悔，去醫院洗胃就得

後生時勤力d就會有

呀呀呀呀呀呀呀.....啪
啪.....呀呀呀呀呀呀呀

唔怕死，但怕痛

係跌緊落去既途中既離心力同埋境色好得人驚
直頭慘過死

之前係咪有個post問膠袋笠頭自殺?
最後瓜左?

正股驚閪咩

我9988都坐緊啦

pin咗

笑4

你隻嘢基本面唔衰過阿里巴巴都應該坐得過，今日返工買開股果班老屎忽個個死老豆咁款

正ac呢

ban咗好耐

原因呢

商業宣傳

下

咩事睇唔開

切勿自殺
简繁转换 - 简体

自殺身亡的苦楚實非語言文字所能形容的，即使是死了之後，其神識所遭受的
果報比臨死時還要痛苦千萬倍！ 因此，自殺不是永得解脫，恰恰是災難的真
正開始。自殺者無法往生，其靈識會一直帶著痛苦的記憶，困在死亡過程的記
憶中，重回那個自殺地點，每天重複又重複的重演自殺情景，比如上吊的要不
斷上吊，跳樓的要沒完沒了的跳樓，一直到本來的陽壽盡了，使自殺者如身陷
地獄中，受盡折磨，痛苦不堪，難以描述。

由於不算是正常結束生命進程，所以自殺者會成為孤魂在世間遊蕩，其心念與
業力的影響會在過渡階段停留很久，甚至幾百年(鬼道)，十分淒苦；自殺的痛
苦，一直伴隨著整個過渡階段，直到世壽應該結束之時才能再入輪迴，即使在
接下來幾生的輪迴中，能僥倖得回人身，亦會容易出現思想混亂和行為瘋狂等
身心扭曲現象。因此，自殺的人越是年輕，越是離本身壽限遙遠，就越是悽
慘。

一位自殺的人，在死後，其八識田中(阿賴耶識)會藏有自殺之種子，帶著當時
臨死情景的所有感覺離開，痛苦的感覺可能帶到下輩子，或許影響生生世世，
未來世稍遇不如意之事，自殺業障就會現前，就容易有自殺的傾向與衝動，動
不動就會想要以自殺來逃避、解決。祇要相關的感覺，如對相同的情景，可能
與過去世自殺事件相似，就會再次想不開，而重演自殺行為。再說，若業報受
盡得生為人時，其身體也可能因前世殘留的傷痛而不適，當遇到有相同事件，
靈識就會有相同的疼痛來提醒當事者，可是當事者往往不知其原因，去看醫生
治療，又沒有顯著的改善，因這是靈魂的印痕所致。故此，有自殺傾向的人士
比較容易患上躁鬱症、抑鬱症、妄想症及精神分裂症。【地藏菩薩本願經】中
提及，自殺的果報非常嚴重，身陷無間地獄難以超拔，除非有強大善業力的原
故或遇到有緣的大菩薩來渡化，否則難以超脫。

我相信唔好彩係會，因為可能未死都仲有意識

你跳完之後有班警犬會圍住你

你快撚d死啦 7頭

玩gta成日跳
好爽

買左阿里baba?

咁係十樓跳咪冇事囉